屌 我前後左右都講普通話

仲要我唔係東鐵線
我喺灣仔站

火車鑽捐山窿
窿隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆
窿隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆
窿隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆
窿隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆
窿隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆
窿隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆
窿隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆
窿隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆
窿隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆
窿隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆
窿隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆
窿隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆
窿隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆
窿隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆
窿隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆 隆隆隆隆

d支那文真係好撚難聽

做乜撚野

屌撚柒佢哋啦